幾個手足買來回機票, 手足再集體去送機歡送再接佢機返

集思廣益, 咁樣係咪可以拎正牌入去？

自推